男朋友有特殊癖好

之前都唔知，佢有次偷偷影我裸照，自己high大左同我講，我屌7佢要佢del，佢肯。但之後又偷偷地影我唔著褲，我對波d相。原來佢之前有影過ex啱啱又偷影第二個女仔同我講佢好正！

我會唔會有日變啊嬌？好驚lol

好正常

放左上貼女友post啦晨早

分手嗰陣拎嚟要挾你

我下次都影下先

死得啦

而家開始鬥影過

自己放咗上嚟先就唔驚佢放你上網啦

原來係你

唔尊重你
唔方好男人

你條賓周夠大，影你好正常

要時刻警惕

應該係分享女友post到
俾連登仔J過

開 post 無圖既下場

Del咗都有backup
感情問題一律建議分手

個個男仔都會架啦

影返佢條撚

咁都信唔過人就唔好同人拍拖啦